[黃大仙狗隻] 我重申一次！警察做嘢⋯

琴晚黃大仙蘋果live 2:31:07
隻狗係到話：「警察做嘢，係唔會攻擊記者朋友嘅」
好撚唔通順
feel到佢差啲想講，警察做嘢唔洗你教

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!